求大家幫幫手填問卷 關於武漢肺炎

咁多位大家好，求大家高抬貴手幫幫小弟完成呢份學校project
佢係一份關於武漢肺炎嘅問卷
唔該晒大家
sorry for 1999

done

ive仔問卷 不了